公務員返唔到工 政總：今日如常開放

代公務員朋友PO:

好多部門已經叫晒高層點名，點邊個今日冇返工

公務員朋友都好無奈

加上今朝呢個msg:

[行政署通知] 政府總部今日（7月22日）如常開放，同事可使用東翼二樓入口進出。政府車輛及持有政府總部通行證的車輛可經龍和道及添華道進入政府總部西翼。同事在進入政府總部時須出示政府總部職員証。

之前612之後，政總每逢有集會就變驚弓之鳥，停開放幾日都得；今日講晒有集會，就講明如常開放！

政府朋友感謝大家封路阻路！務求冇人返到工，然後參與集會！

7月22日